{
  "window-title": "耗资记录",
  "Where's My Fuel Gone": "耗资记录",
  "Record your resources spent in sorties": "记录每次出击的资材损耗",
  "Table": "记录",
  "Bookmarks": "书签",
  "New filter": "新书签",
  "Sum of %s sorties": "<%s次出击总计>",
  "Invalid filter": "这个书签失效啦！",
  "%s sorties": "%s次出击",
  "You do not have any filters currently": "你现在还没有任何书签 :(",
  "Create a filter in the Table tab, and bookmark it to show it here": "在左边“表格”里筛选你需要的出击记录，然后保存书签，就会显示在这里了！",
  "Filter": "添加筛选",
  "Select...": "请选择……",
  "Apply": "应用",
  "Casual": "丁",
  "Easy": "丙",
  "Medium": "乙",
  "Hard": "甲",
  "Ship #%d": "%d号舰",
  "Sortie fleet": "出击舰队",
  "Resupply": "补给",
  "Repair": "入渠",
  "Support fleet": "支援舰队",
  "Fleet #%d": "舰队%d",
  "Airbase": "陆基航空队",
  "Sortie squadrons": "出击中队",
  "Land base destruction": "陆基受损",
  "Jet assault": "喷式强袭",
  "Flight resupply": "坠机补给",
  ", ": " ",
  "Time": "出击时间",
  "World": "出击海域",
  "World health": "海域血量",
  "Resupply fuel": "补给用油",
  "Resupply ammo": "补给用弹",
  "Resupply bauxite": "补给用铝",
  "Repair fuel": "修理用油",
  "Repair steel": "修理用钢",
  "Map clearance": "海域血条",
  "Invalid time filter category %s": "%s不是有效的时间筛选类型",
  "%s is not a valid time": "%不是有效的时间",
  "World number": "海域编号",
  "Enter the map number here (e.g. 2-3, 32-5)": "请输入地图编号（如2-3、32-5）",
  "World number (fuzzy matching)": "海域编号（模糊匹配）",
  "Enter the map number regex here (e.g. ^34- for world 34, ^(33|34)- for 33 or 34)": "请输入地图编号正则表达式（如^34-表示34图，^(33|34)-表示33或34图，注意半角符号）",
  "World difficulty": "海域难度",
  "World clearance": "海域血条",
  "The world has been cleared": "海域已斩杀",
  "The map has not been cleared": "海域尚未斩杀",
  "Ship": "舰船",
  "By ship name": "舰队里有某艘船（按船名）",
  "Enter the ship name here. (Javascript regex is supported.)": "在这里输入船名（支持Javascript正则表达式）",
  "By ship id": "舰队里有某艘船（按ID）",
  "Enter the ship id here. You can find it in Ship Girls Info at the first column.": "在这里输入船ID。你可以从舰娘信息第一列找到ID。",
  "During today's daily quest cycle": "在今天的每日任务周期内",
  "During the current weekly quest cycle": "在本周的每周任务周期内",
  "During the current monthly quest cycle": "在本月的每月任务周期内",
  "During the current monthly Extra Operation cycle": "在本月的扩张作战周期内",
  "During a specified daily quest cycle": "在指定每日任务周期内",
  "Enter the date (Japan local time) as yyyy-mm-dd (e.g. 2016-01-31)": "请输入日期（日本时间），格式yyyy-mm-dd（如2016-01-31）",
  "During a specified weekly quest cycle": "在指定每周任务周期内",
  "Enter any date during that week (Japan local time) as yyyy-mm-dd (e.g. 2016-01-31)": "请输入该周内任一天日期（日本时间），格式yyyy-mm-dd（如2016-01-31）",
  "During a specified monthly quest cycle": "在指定每月任务周期内",
  "Enter the month as yyyy-mm (e.g. 2016-01)": "请输入年月，格式yyyy-mm（如2016-01）",
  "During a specified monthly Extra Operation cycle": "在指定扩张作战周期内",
  "Before a specified time": "在指定时间之前",
  "After a specified time": "在指定时间之后",
  "Enter your local time as yyyy-mm-dd hh:mm:ss. Latter parts can be omitted.": "请输入你所在本地时间，格式yyyy-mm-dd hh:mm:ss，靠后的部分可以省略",
  "Category": "筛选类别",
  "Detail": "筛选详情",
  "Rules applying": "当前应用的筛选：",
  "In world %s": "在海域%s",
  "In worlds %s": "在海域%s",
  "In %s difficulty": "%s难度",
  "In a world not yet cleared": "海域尚未斩杀",
  "In a cleared world": "海域已斩杀",
  "With ship %s#%d": "舰队里有%s#%d",
  "With ship #%d": "舰队里有#%d",
  "daily quest": "每日任务",
  "weekly quest": "每周任务",
  "monthly quest": "每月任务",
  "Extra Operation": "扩张作战",
  " from %s": "从%s",
  " to %s": "到%s",
  "now": "现在",
  "current ": "当前",
  "During the %(current)s%(cycle)s cycle%(afterText)s%(beforeText)s": "在%(afterText)s%(beforeText)s的%(current)s%(cycle)s周期内",
  "Before %s": "在%s之前",
  "After %s": "在%s之后",
  "Extra": "设置",
  "Settings": "设置",
  "Records per page": "每页条目数",
  "Display sortie fleet consumption": "出击舰队耗资显示方式",
  "By ships": "按舰船",
  "By categories": "按耗资类别",
  "Changelog": "显示更新日志",
  "Open records folder": "打开记录文件存放处",
  "": ""
}
